Kooskora talu omanik Samuel Tikk andis tänasel päewal oma maarentnikule Jüri Saksale üles, et see 23. Aprillil 1888 rendi maa pealt wälja peab minema.
Jüri Saks ei olnud käsu peale kohtu ette tulnud.
Otsus: Seda ülesütlemist protokolli panna.
